\vbox{
    \ifmini

        \section*{Was nutzen mir 1000 Dukaten? \index{Was nutzen mir 1000 Dukaten?}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{D A D G D A D}}
        \chorus{A D A D | D A D G D A D}

        \begin{enumerate}
            \item Was nutzen mir | Er gibt ihnen
            \item Ei, Bauer | Und sattle
            \item Der Tag fing | Sie blasen alle
            \item Ei Rösslein | Wohl vor das hohe Haus
            \item Dann lad ich meine Pistole | Das Pulver in der Luft
        \end{enumerate}
    \fi
}